古代圍城， d士兵會係外面煮野食， 唱戰歌擾敵

入面聞到肉香Lam Lam 脷

其名曰: 四面楚歌

咁應該唱咩歌？

Push

有關盧盧割席既改歌？ 會唔會有

將佢地同佢地老婆仔女啲相大大張印出黎舉

開飯播

推

點煮？大爐？BBQ？

唔改歌, 都要搵人落18區痴文宣海報, 派有文宣字句既紙巾, 紙扇, 等D貪小便宜既人黎攞, 不過講煮野食, 我驚有D人會覺得太嘉年華會